香港無左秋天悲涼感，睇怕一到冬天 寒冰悲慘會令到更多人輕生

你噏乜撚嘢